很多毛毯和兒童被褥都是用貂皮做的。最佳重量毛毯：使用我們舒適的床上用品，像嬰兒一樣睡覺| PopSci商業團隊| 2021年2月12日|科普
最好的加熱毛毯可以讓您控制溫度設置。最佳加熱毛毯：與這些電毯捆綁在一起| PopSci商業團隊| 2021年2月11日|科普
根據美國橄欖球聯盟下一代的統計數據，馬霍姆斯在投球或投球前跑了497碼，這是自開始跟蹤以來一場比賽中跑得最多的一次。《華盛頓郵報》2021年2月8日亞當·基爾戈爾（Adam Kilgore）在一場殘酷的超級盃失利中，酋長和帕特里克·馬霍姆斯（Patrick Mahomes）出了什麼問題
這些投擲來自高度熟練的手掌和訓練有素的眼睛。帕特里克·馬霍姆斯有著無與倫比的天賦。他的才智可能是他與眾不同的地方|Sally Jenkins | 2021年2月5日|華盛頓郵報
儘管如此，即使在考慮了投擲的細節後，射入馬霍姆斯臉上的能力也會導致準確度的大幅下降。我們的超級碗指南LV|Neil Paine（Neil。paine@fivethirtyeight.com)2021年2月3日第五屆第三十八屆
總的來說，他們的出現是為了讓你放棄遊戲。布里·拉森的好萊塢轉型|馬洛·斯特恩| 2014年12月29日|每日野獸
一個對宣傳的力量有著深刻理解的國家會如此願意扔掉這樣一堆信息嗎？不，朝鮮沒有入侵索尼|馬克·羅傑斯| 2014年12月24日|每日野獸
只是想把它放在需要圖片選擇的石板背景下，這些圖片選擇可以減少收入，使數字生效。索尼《菠蘿快車2》內部：洩露的電子郵件透露了斯通納喜劇續集《威廉·布特》2014年12月21日《每日野獸》的爭奪戰
主要競爭對手印度有錢，伊朗和俄羅斯也在該地區施加影響。巴基斯坦與恐怖分子的舞蹈適得其反，導致132名兒童死亡| Chris Allbritton | 2014年12月17日| DAILY BEAST
就在他9月被捕的前幾周，他甚至為他們舉辦了一場“激活派對”。讓孩子與狗發生性關係的父親|約翰·L·史密斯| 2014年12月16日|每日野獸
如果你放棄這個機會，你們倆都應該被絞死，我真誠地相信你們會被絞死的。匹克威克俱樂部的遺書，v。查爾斯·狄更斯
那個女人的意思是惡作劇，否則她決不敢建議一個英國軍官與她同甘共苦。紅色的一年|路易斯·特蕾西
如果土耳其人抓到很多新鮮人，晚上把他們扔到我們身上，也許他們會把我們轟到海里去。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓
沒有什麼比把杆子投到畫面的陰影中更容易的了，也沒有什麼比用精彩的評論佔據前景更容易的了。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
毫無疑問，所有這些都會使一些有資格的人失業。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的